無綫新聞【黃德藍】唔見左1個多月，去左邊？

無綫新聞【黃德藍】唔見左1個多月，去左邊？